Snapask 正廢app 專呃tutor

話說之前就得閒玩開個app
呢排得閒可以比多啲時間玩
玩左大半個月都冇事
玩到近出糧就比人封左ac
Send email 問佢點解封左
佢send個email 話你conduct fraudulent activities
咁我梗係問佢點解 有咩証據 夠膽死唔撚覆我
當正啲人係義工幫佢答
答完過橋抽板
廢app

老老柒柒 佢點知你個答案啱唔啱
如果係數學題我不如同symbolab

用s

唔岩有人投訴 唔代表可以封wo

15085928d@connect.polyu.edu.hk

遮得好有效